[置頂]注意個人衛生，流感死亡人數接近沙士2/3

其實流感已經令到成二百幾個人死亡
只可惜傳媒冇廣泛報道
注意個人衛生
打乞嗤咳嗽記得遮蓋口鼻
有病就唔好出街
今次關我同你事

老野？

最憎啲仆街打乞嗤唔掩口,唔帶口罩.

尤其搭巴士地鐵

搭車好怕人咳

最鍾意對住d死廢老咳

cctvb 日日都報

我先唔信

唔係成500幾個咩

人地沙士死唔去，使驚你？